林早洩入一入黎

歡迎你過檔lihkg，咁你就唔洗再用自己個廢app
最多我可以比個邀請碼你既

支持早仔過檔，順便做埋LIHKG CEO